AEG我屌你老母，屌埋你祖宗十八代

仆你個街 撳撚左成朝乜9都冇
個SYSTEM係咪咁撚廢呀